兒登仔瞓撚醒未？

唔該睇清楚個時間
背後意味啲咩
兄弟爬山 大家一開始為咗乜嘢共同目標做咗啲咩
依家大家又做緊啲咩
殺到埋身啦
今次唔做好準備 就出事咖啦

同我推上熱門

push

唔該大家襯呢段時間準備好裝備

推呀！！！

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

我無野講

推

推！